煎釀三寶到底有邊幾種

常見既有邊幾種
有無巴打見過稀有品種

幾錢隻

邊到有得試

下面2隻好似幾少見

this is full of protein

青椒 豆腐 茄子 喎

最正宗傳統應該係呢3隻

蓋世寶

西蘭花

紅腸 青椒 茄子

喬寶寶

炸黎食

苦瓜

炸雲吞皮囉小見既話
炸蟹柳呢

曾志偉

炸紅腸

仲有紅腸 最正宗係依4隻 之後就係冬菇

冬菇唔好食

最好一定係茄子 > 豆腐 >青椒

見到個post又想食喇

魚蛋

最中意食

蕃薯